悶男係咪真係無人吼?

踏實啲唔好咩?

男人唔壞 女人唔愛

咁悶點過世？

係

係

我都係

你有錢就自然唔覺

我悶故我在

係 我係
健談但同d女無共同話題

最後都係瞓落棺材嫁啦

我人工唔係差，但由於真係無乜嗜好的關係，識唔到人

咁又點？就算你響佢隔離啊，啲女都會話呢個世界冇好男人㗎喇

錯 我有個親戚好有錢都單身

因為有錢先驚啲女埋身啫

同女完全冇共同話題

變左悶男一個

女人鐘意男人口甜舌滑（前題當然係要靚仔有錢，樣衰窮但係口甜舌滑果d叫變態咸濕）；

到俾人飛既時候就會話淨係想要人真心對自己，但永遠唔會考慮果個真心但又樣衰又窮既。

好矛盾

巴打你有咩話題?

韓劇我又唔睇，戲、歌又鍾意D偏門